呀sir話除左編號同呼號，有片就認到驚員喎

有冇人一齊向驚察投訴科投片

叫佢現場試一次先啦